見有人話中資多bonus

有冇多d 人share 下
想了解多d

講下邊行，最近2年出左幾多個月花紅

eg, 中資銀行，3個月花紅

有朋友出左 20 個月，做寫code

中資銀行比狗屌

當郭文貴講中資入侵
01就吹奉中資海底撈
係唔係太巧合
仲有係第一頁吹奏其中兩個會員
有一個之前係到吹奏移民大陸
一個就成日改名

中飛內地工程師佔半數 考試易過本地人

中飛新編更制度唔覆當應承 李卓人批霸王硬上弓

樂香園：中資行賤招逼走港人

半年就有兩單新聞
中資最後會真係請香港人?
唔好太短視啦

睇你邊行

邊間?

唔一定
我之前都做過中資公司
每年你要跳草裙舞先會加少少人工 無花紅無雙糧
好處只係少ot同多假
我諗真係好睇你邊行

咁你邊行，出post 就係想做下小統計

我都知一定depends

中資傳媒
除左醫療福利好之外
都無咩特別

邊間？

之前間公司由港資變中資
港資人工西 但福利好 老闆雖然仆街 但都會講實話
轉左大陸女人就仆街囉 比哂d 大陸老管 下下吹水加人工 咩尻福利都cut 尻哂 管到條數緊一緊
之後搞撚到個CEO 都比人炒尻埋 公司結業倒數咁

利申：比佢拖左二年冇加人工 忍唔撚住bonus 都唔要走左 不足半年 就比大陸女人搞到收皮

中資都有好有唔好,呢類吹水POST無意思
就算同一間公司
我同你講我有幾多BONUS,唔代表你個OFFER一樣

似係人問題多

2.7個月

中資銀行非slaes

design
不過港資中資都

寫code出20個月 果間係ibank?

似係

6個月 證券行

爽

做左幾年

華為聽聞都6個月